{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121194",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "여정실추어탕"
    },
    "text": "ヨジョンシルチュオタン (여정실추어탕)\\n\nソウル松坡区馬川洞183-361階\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 10:00 ~ 09:00 , 年中無休 , 30席 , ヨジョン室のチュオタンは、ドジョウをその場で直接すりおろして調理しており、ヨジョン室の実を取ったスープ液とともにドジョウをたっぷり入れて煮込んだジングクを販売しています。 このチュオタンは元気がなく貧血がある人、体が弱く栄養が足りない人、糖尿病で喉の渇きがある人、胃腸障害で痛みがある人におすすめです。 また、胃腸に全く無理を与えず、消化が早くて年をとって消化力が落ちた人や手術前後の気力回復や病気後の気力回復にも効果があります。 チュオタン一杯を食べることをお勧めします。 ここのすべてのメニューはテイクアウト可能で、チュオタンのテイクアウトにはご飯とおかずは提供されませんが、代わりにスープの量を多く与えるため、テイクアウト客にも人気があります。 また、キムチも直接漬けてチュオタンを頼むとご飯は無料でサービスされます。 社長の正直なマインドによって多くの常連客が生じています。 ヨジョン室のチュオタンを訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨジョンシルチュオタンの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨジョンシルチュオタンはソウル松坡区馬川洞にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨジョンシルチュオタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨジョンシルチュオタンは朝10時から夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨジョンシルチュオタンは年中無休ですか？",
            "answer": "そうです、ヨジョンシルチュオタンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヨジョンシルチュオタンの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヨジョンシルチュオタンには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨジョン室のチュオタンはどのような料理ですか？",
            "answer": "ヨジョン室のチュオタンは、ドジョウをその場で直接すりおろして調理し、スープ液と一緒にドジョウをたっぷり入れて煮込んだジングクです。"
        },
        {
            "question": "ヨジョン室のチュオタンはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ヨジョン室のチュオタンは元気がなく貧血がある人、体が弱く栄養が足りない人、糖尿病で喉の渇きがある人、胃腸障害で痛みがある人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ヨジョン室のチュオタンはテイクアウトできますか？",
            "answer": "はい、ヨジョン室のチュオタンはテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨジョン室のチュオタンのテイクアウトには何が含まれますか？",
            "answer": "ヨジョン室のチュオタンのテイクアウトにはご飯とおかずは提供されませんが、スープの量を多く提供します。"
        },
        {
            "question": "ヨジョン室のチュオタンを頼むと無料でご飯がつきますか？",
            "answer": "はい、ヨジョン室のチュオタンを頼むとキムチも直接漬けてご飯が無料でサービスされます。"
        },
        {
            "question": "ヨジョン室のチュオタンはどのような効果がありますか？",
            "answer": "ヨジョン室のチュオタンは胃腸に無理を与えず、消化が早く、気力回復にも効果があります。"
        },
        {
            "question": "ヨジョンシルチュオタンには常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、ヨジョンシルチュオタンには多くの常連客がいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 510
    }
}